李卓人批評其他候選團隊「鎅票」 呼籲選民集中票源

【九西補選】李卓人宣佈選情告急 批評其他候選團隊「鎅票」

立法會九龍西補選將於本週日舉行，「工黨」候選人李卓人是日下午召開記者會宣佈選情告急，並批評有其他候選團隊「鎅票」，呼籲選民集中票源投票予他。

李卓人稱從近日兩個選舉民調可見，自己現時的支持率並未能夠全取三月補選時的民主派候選人姚松炎之選票，只能取姚約六成選票，同時亦有部份人轉向支持另一名候選人馮檢基。他批評在本次選舉中有其他候選團隊「鎅票」，自己亦被建制派人士抹黑選情，以及對手有涉嫌走灰色地帶的情況。

他認為本次選舉是民主派與政府的對決，強調自己選情「集中就贏 分散就輸」，呼籲所有支持民主及游離選民週日投票予他。

九龍西補選候選人依次為伍廸希、曾麗文、李卓人、馮檢基和陳凱欣。

咁不如佢退啦，空降走去選

幾時連陳凱欣都有份鎅李卓人票？
全世界既票都係我既